[窮撚請入]資產少過千萬嘅窮撚係中環甲級寫字樓返工係咩感受？

有冇覺得自己一世都無機會食到着嬲屌裙嘅OL？

算啦
得個睇字

蕭生後生果陣已經得啦過千萬
佢搵到啦

屌你老母你又好好咩